飲食part time

以後都唔會翻飲食!!

做過飲食,但最後選擇quit的巴打可以分享經驗

成間餐廳兩條友踩足十一個鐘
中間冇break 尿都唔俾痾
人工啱啱好多過最低工資幾蚊雞

食飯時間都冇?

連去廁所都唔得?

垃圾經理 無人洗碗叫侍應洗 屌你老母放曬洗碗食飯 更表都唔識整 入貨入一堆唔缺既貨 缺既又唔撚入

放曬洗碗食飯,叫侍應洗碗

咁都肯去洗證明你要比人食住上

邊隻字見到我話去洗 你都傻

中間叫有一個鐘嘅 11點返到11點 食完唔該繼續

冇呀我屌

我12點翻到11點,中間都係一個鐘食飯,但一個鐘好似唔係好夠(想休息)

唔可以去洗手間真係好過份!

返m記好d

你一定心中想說飲食狗也不屌

炒酒店好過啦

垃圾經理早餐二百幾個人得四個人返
更表唔識編就唔好學人做經理啦
淨係識得話啲人唔識做野